攻唔入狗屋就裝修地鐵幕門車箱控制台

真正三罷係冇哂交通，旺角太子油麻地三個站全死

就罷左50% 架啦

「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文